【眾籌要人】中學生又比教育局搞，成年人可唔可以比D支持佢地？

今日楊潤雄出信比哂校長，對班中學生話搞公投罷課要打要殺咁
其實除左罷課之外，之前單歷史科DSE試題，都有中學生企出黎要JR政府
而政府為左對付班中學雞，出到最勁既大狀去打呢單官司
所以一句講哂，眾籌要人呀！

【眾籌覆核考試局取消歷史試題 共抗政府DQ歷史試題 】
#守護思想自由 #捍衛教育自主

🗳眾籌連結：

早前，教育局施壓考評局要求取消有關試題。為反抗中共及政權對學生和教育界的打壓，中學生行動籌備平台在 2/6 正式向高等法院提交司法覆核申請，覆核考評局刪除試題的決定。

司法覆核所需費用甚多，而敗訴後更需負擔對方的訟費及律師費。因考評局委聘了霍金路偉律師行（Hogan Lovells）、杜淦堃資深大律師、唐思佩大律師等「鑽石陣容」迎戰，而教育局亦有可能參與訴訟，律師團隊估算法律費用會很龐大，對方的法律費用將會超過100萬。

為了保障申請人的訟費風險，我們必需籌募一定金額，令願意承擔法律風險的考生在敗訴後，不至於面對龐大債務。

在與律師團隊商議後，我們期望是次眾籌能籌得120萬港元，並將所有款項用於是次司法覆核官司上，若有餘額則會捐贈予612人道救援基金。法庭已正式排期在7月2-3日展開聆訊，因此我們希望在聆訊前籌得以上款項，讓申請人以及法律團隊免受過大壓力。

教育塑造年輕人靈魂和意志，要避免城市沉淪，必先捍衛教育自主，從而才能培育出學生的品格和獨立思考。我們期望大眾能與一眾學子攜手，共同對抗中共對教育界的極權入侵。

—————————
:iphone:TG subscibe 更多中學生罷課及行動資訊發佈undefinedoint_down:

自推

制道內投資

已捐 G持吿佢甩褲！

推

中學生已成condom

冇錯